民陣幾時籌左千幾萬？前線屌乜春？

有幾出奇，我行左咁多次合法遊行，次次見到好多一百五百咁入，錢箱仲要係滿嘅

低級黑

五毛 分化撚

人地義士打官司不用錢？

飛機模式

我都想問好耐 籌到幾多錢 d錢用左係邊
大數幫過邊d義士請律師 買過乜野
點都有條數好wo
但係問親呢d野就比人屌分化撚唔團結
自我滅聲算

民陣有冇幫去咗台灣嘅義士?

你個仔冇錢食飯關人捐錢咩事？

你咪當民陣係慈善機構囉，要收行政費僱問費都好岩，佢地幫大家出左咁多力，好多次大遊行都係佢地發起，我唔介意佢地主幹成員可以分左d捐款當花紅

你真心膠

認真定派膠

陰陽怪氣

捐左比民陣就唔可以捐埋比前線？

真心膠一名

咪撚on9，民陣唔撚係同路人

民陣去左邊

有無推薦捐錢比義士機構,, 612係咪只幫合法遊行義士?

612 星火 都可以

Btw 全部義士都會幫